守護和理非中間群眾, 立即組建民間自衛團

幫朋友開po

Hi there : )
I am James.Thanks for spending time reading the content below, appreciate it. 勇武加油, 前線加油, 香港加油!

<<守護和理非中間群眾, 立即組織民間自衛團>>

###自衛團成立因由###

1. 作為香港人, 我同各位巴打絲打一樣, 都係全心全意咁守護一國兩制, 支持中央政府同港府依法治港既. 當然亦大力支持香港警隊守護市民, 依法按照<<警察通例>>去維護法紀.

2. 可惜, 林鄭政府公然違反<<基本法>>破壞一國兩制, 剛愎自用漠視民意; 而警隊亦觸犯<<警察通例>>濫權濫暴, 殺戮成性.

3. 要守護香港, 五大訴求缺一不可! 要守護香港, 林鄭政府必須下台! 要守護香港, 人民必須對濫暴警隊作出正面回應!

4. 濫暴前線黑警人格心理扭曲! 濫暴高級黑警早前更公然挑戰政務司司長權威! 當今警隊已經自成一國, 實際運作上如同軍閥無異!

5. 反送中運動直到今日, 已經有太多義士被捉, 黑警氣焰亦太過囂張. 所以, 係時候組織民間自衛團, 保護運動和理非中間群眾婦孺! 係時候係前線升級去守護運動, 守護香港! 守護和理非群眾一步一腳印走出黎既土地, 同黑警衝突時, 寸土不讓!

###自衛團(前線)基本架構###

以下分享下前線自衛團最基本雛型, 希望各位巴打絲打一齊集思廣益, 加以改良優化.

1. 方針: (1) 防禦自衛 (2) 抵禦速龍/ 催淚彈 / 橡膠子彈 (3) 避免再有義士被拉 (4)同黑警衝突時, 寸步不讓! 不後退, 不推進, 不攻擊, 原地守衛!

2. 基本單位: 五人小隊. 成員: 2 x 盾; 1 x 中距; 2 x 近距.

3. 五人隊裝備 (下面提議既材料, 主要考慮為 (1) 家居普遍性 (2) 機動性):

a. 通用:防彈眼罩, 手腳軀體護甲 (e.g.冇軀體護甲既用紙皮紮), 頭盔, 戰術手套.

b. 盾: (1) 夾板木凳凳板 , 直徑最少約30cm (e.g. IKEA產品編號: 601.623.01 ). 鬆螺絲, 拆凳腳. 重新係凳板上番螺絲跟住綁繩, 織繩網 (e.g童軍繩, 繩直徑最少要達5mm, 太幼易磨斷). 前臂套入繩網, 盾完成.

c. 近距: (1)木凳板, (2) 木凳腳 ((e.g. IKEA產品編號: 601.623.01可以1凳開4腳. )

d. 中距: (1) 地拖 / 掃把棍 拆頭. 支棍約有 1.25 m長 (不可少於1m, 長遮唔夠長). 三支用繩綁為一支(e.g3支, 因為1支易斷, 而且3支紮繩既時候好食力d)

4. 五人隊自衛方針:

a. 盾: 一手一盾, 共兩盾. 為五人小隊做防衛. 原地頂速龍/ 頂催淚彈 / 頂橡膠子彈. 五人隊寸土不讓.

b. 近距: 一手木凳腳, 一手木凳板盾. 為五人小隊做近距防衛. 揮木凳腳, 目的係令進入範圍既黑警重新退出範圍, 重新拉開距離. 記住, 係要令佢退, 五人隊寸土不讓.

c. 中距: 兩手用一地拖 / 掃把合成棍. 為五人小隊做中距防衛. 用棍做刺槍動作, 目的係令進入範圍既黑警重新退出範圍, 重新拉開距離. 記住, 係要令佢退, 五人隊寸土不讓.

d. 隊型:

i. 兩盾企前方左右.

ii. 中距人藏於兩盾後面, 1.25m合成棍於兩盾腰間伸出

iii. 近距, 守於兩盾左右兩翼

5. 五人隊作為基本單位, 自我複製為自衛團其中計算要素:

a. 五人隊一隊佔地寬度 / 活動範圍約為 2m

b. 馬路寬度 (e.g. 要守住寬度為10m既馬路防線, 需要最少有5 x 五人隊黎拉開防線, 25 人)

c. 基於衝衝子同黑警身體素質 / 肢體衝突訓練有異, 不宜少於5人, 一般人黎講5 vs 1 合適. 要緊記係打隊型打form.

d. 具身體質素既衝衝子可考慮玩游擊, 將比例降至 2 vs 1. 1 x 盾; 1 x近距. 由於呢個po主要係講防衛, 其他可能組合 / 裝備升級自行腦補.

e. 守馬路同黑警對峙時, 派游擊滅煙隊滅煙: 最少1 x 盾; 1 x滅煙. 游擊救護亦按此方針: 最少1 x 盾; 1 x救護.

推

防暴衝入不反對通知書集會

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

push